脫P牌要等幾耐?好想

三個月都過左............
好想推post

6月前先至做會員嘅冇得去p

想吧